有無人覺得森美係個極大自戀狂

從佢post啲野 影既相 好明顯睇得出

佢有資格自大wo

葡萄

有高度 身材唔差 樣唔差 口才幾好 轉數幾高 學歷唔低 一仔一女幸福家庭

特登去睇 無咩特別

比着我都瘋狂自拍啦,
4張幾定5張幾野,
又靚仔, 又大隻
衣着又OK
唔瘋狂自拍,
要咁型黎做咩

有師兄話佢中學已經係咁上下，話佢都幾乞人憎

好撚型喎又大隻

白色恐怖

adhd 啫

自卑變自大

有同感，覺得佢係幾寸。
不過如果我有料又有錢，都會好寸

佢隻自大係扮到自己好謙卑 但其實內心好撚自大 有無人明

有啲咁嘅事咩？

唔扮又俾你屌 扮又俾你屌

一把年紀係咁大頭自拍 下下都咁辛苦chok住

啊占、細so影小朋友同風景好睇好多 睇完個人都開心d
leo d facebook post都好睇

同感

唔好講到佢點都係比人屌咁…
依個世界除咗“自大唔扮謙”同“自大兼扮謙”之外，仲可以唔自大嘅
你份人係仆街嘅話，無論你選擇做真小人定偽君子，都係抵屌㗎啦